點樣安裝監控燈柱?

純學純討論:
監控燈柱咁高科技嘅野會點樣安裝?

開錯台

咪又係高清cam

721

推

用棍打爆得唔得？

如果無法律管制 係咪普通人都裝得？

其實同普通CCTV沒大分別，唯一唔同係UHD，睇得清楚你個面部特徵，監控燈柱係軟件并唔係硬件，只要提供到清晰畫面通過深度學習就可以訓練電腦識別